留意到我同牙賓(NBen)兩年前已經吹奏大J

無可否認，大J先係香港第一 YouTuber

我一早已睇通透

Huge J Sir

nben其實係某著名YOUTUBER

開名

backup兄弟

你個post#4條on9達粉

[認真]想同一直支持我既人道歉

原來你條25仔出post反我

我地笑到最後又屌打牠了

我有 subscribe 你。

milk on9仔來，認同嗎？

反咗呢條On9 4年了 啱啱睇返佢係你個post講我壞話

佢狗來

屌你老豆

收嗲啦